［和理非］有無人知道李家超嘅行蹤？好想當面侮辱佢

屌你老母落地獄

屌